{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 사우스반데코 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00時で、チェックアウトは10:00時です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、ご予約の際には客室料金の基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、これを持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 駐車は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。 入室の際には予約した客室の特典を受けることができ、機械式駐車が可能です。 また、カップルルーム及び禁煙客室も提供されます。 パーティーも可能で、PCラウンジが利用でき、24時間デスクも運営されています。 手荷物を保管することができ、ツインベッドとWi-Fiが提供され、屋外テラスも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号やデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。過度に騒音を発生させる場合は退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の特典は受けられますか？",
            "answer": "入室の際には予約した客室の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "パーティーやイベントはできますか？",
            "answer": "パーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "24時間デスクは利用できますか？",
            "answer": "24時間デスクも運営されています。"
        },
        {
            "question": "何か荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "手荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋タイプがありますか？",
            "answer": "ツインベッドの部屋や禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "PCラウンジや屋外テラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 447
    }
}